今日我老母認咗生仔係為咗養兒防老

佢仲用李香琴做例子
話後生有錢有地位時大把契仔契女
但到老有老人癡呆時仲有邊個去理佢睇佢
我想奉勸嚟緊想生仔嘅人，唔該你地生前諗清諗楚

我老豆話生我 係因為佢死鬼老豆不斷催佢生仔

依家又到老豆催我，我自己又唔係有錢世界又咁殘酷，唔想帶佢黎呢個世界

呢啲垃圾廢老思想真係自私到極點